黑警好自為之

全港市民都睇得清清楚楚你班黑警係點無法無天！ 再唔克制繼續錯落去，你哋自己及家人都會被全港市民卑視排斥，到時去茶餐廳食飯又驚，去睇醫生又驚，小朋友返學又驚，父母唔敢同人講有黑警仔女，全家生活在恐懼中，這是你班黑警想要的嗎？唔好話唔提醒你哋因為你班友讀書小生活圈窄唔識政治，我告訴你班黑警，無論最後抗爭失敗或成功，政府都會攞一㧗黑警出嚟死做代罪羔羊以平息民怨安撫市民人心，你班黑警好自為之！

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app